要走到邊境「找中国報仇」10名印度孩童公路長征

中印軍隊15日在加勒萬河谷（Galwan Valley）發生暴力衝突，造成印度20名士兵死亡。消息傳出後，印度國內民眾反中的情緒日漸高漲，揚言抵制中國製產品。印度警察近日在路上發現一群孩子，詢問後才知道他們因為中印衝突，打算走到邊境找對方報仇。

根據當地媒體《News18》報導，北方邦阿里格爾縣（Aligarh）警方看到10名小孩走在高速公路邊，馬上將人攔下來盤問，得知他們因為看到新聞群起激憤，相約一起走到中國邊境，找解放軍打架，「我們要幫中國好好上一課」，替死去的士兵們報仇。

原因揭曉後，員警們對這群小孩的行為感到震驚，佩服他們的愛國精神，更讚賞他們對家園、國人的愛，但沒有任由他們繼續行走，在苦口婆心的勸說下，將10名小孩安全送回家。

等睇中國有樣學樣

呢兩個國家呢幾年不斷煽動民族主義

邊學到人呀d公路全部水浸
要坐救生艇逆流而上

放低支狼牙棒，接被軍分分鐘比班小朋友打死

恆河水

兒童十字軍

Stand with Indian and US

Fend off commies , liberate HK

反觀中国
死左幾多人唔知
死左咩人又唔比講

我驚10個小朋友都打撚死班摺被仔

為戰爭創造輿論
天國近了

中國官方都冇報死左幾多人
即係無死人，唔洗報仇
中國或許成為最大的贏家